中四中五點睇就嚟要返學

中四中五好似就嚟要返學
想返定唔返

冇記錯五月尾就要返學

想返學
唔使考試
完

仲有冇暑假？

Miss話要補課🥺

仲想放暑假？
放左成年假啦喎

online learning有功課有QUIZ算咩放假

應該好多學校都6月尾考試

我中三唔洗！

5/28 開學

唔想返
仲要考試 都唔知考黎做乜

唔好留班考到DSE就得 底好嘅話 不過暑假同埋中六就俾啲心機操卷啦

有學校六月尾考 有學校七月頭考

唔少學校都上堂到31/7

我今個學年都唔使返學
下年直接升小學